將軍澳撚入黎講下星期日要點做

星期日就輪到將軍澳撚出動了
唔知班狗係君傲灣天晉樓下放催淚彈俾中產食會點

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

附近仲要有酒店 好撚多大陸人同外國人
俾佢地感受下班暴徒有幾兇狠

push

tko人到！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

支持

仲有海邊啲豪宅

而家係留喺將軍澳定係下就去港島？

成個將軍澳都玩得
日出康城嗰啲地方千祈唔好入
因為好容易比啲狗玩死

以我所知將軍澳係新義安睇
西貢班圍村佬你唔搞佢佢唔會理你
河水不犯井水

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

早少少散場，無小路好易比人圍

會唔會早啲散然後去隔離場幫手

可以走就要走去港島
不過有心理準備狗隻封路封地鐵

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

住豪宅都可以食煙
我有客住係個度
住得都係上市公司大人物

尚德本土派票倉

我都有朋友住嗰度 身家過億

且埋我想講將軍澳三個商場雖然連埋
但佢地唔同集團睇
得將軍澳中心同東港城係新鴻基
Popcorn 連理街 狗鐵
將軍澳廣場 南豐集團

我對上d大粒老細全撚部住將軍澳
癲撚到

坑口多啲地方玩

預先書面問定/提醒商場屋苑唔好隨便俾狗入
預早準備提醒街坊小朋友可以係邊到消費邊到玩
有狗ge 地方就有暴力亂咬人
行街食飯俾狗咬點算
街坊都有權選安全ge 地方消費ga
俾狗追都又可以知道行去邊安全d
好似係ifc 行街幾安全

街坊都要隨時準備保衛家園趕狗

都搵d 議員幫手聯繫查詢下
其他區都應該咁做

同西貢隔好撚遠wor
上水同元朗咁上下
成個將軍澳得三條so call屋村
唔入村冇咩大影響